從掟單車之後，啓發到香港人高空擲物會再升級

當如果狗仔去下面推進果陣 確保下面冇手足

成班抬起成部車掟落去

但上面條橋如果前後包抄係咪冇位走

（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

莫講話抬
要推郁部車都難啦

hulk咩屌你

掟磚太小兒科啦

佢哋會清天橋 但其實仲有好多選擇

屌你，部車邊個出先

成就解鎖

連登仔單手舉起唔難

成班手足踩共享單車上去掟

Ofo咪出左

睇下有冇藍屍想換車

其實額零先勁

呢條天橋下下都係比狗第一步就佔

佢家陣唔係講單車

呢位手足真係走到好前

比你快咗四秒

connect 埋大陸ofo

咁有冇其他安全地方係上面 下面又係d狗必經 又可以天降神物

笑撚左

藍絲出左漒水彈咁耐，有人敢用咩

確定到先好，哀左唔係噴反個SRY就得
普通4門車都大概1.6T，夠唔夠人

其實由714沙田已經有高空擲物

洗衣機～塞滿英泥石屎乾透後可毁水砲車。之前有人喺德國試過
不過好重…又要計準水砲車行程有天橋位先得…

點解唔扔漆油?

認真，有咁多人掟部車 不好咁多人掟聖水＆火魔好過

其實都易tk 今次如果個記者突然走出黎就pk

＊如

做到真係奇觀 全港水炮車數量即場冇左50%

有冇狗仔想試下磚頭落雨？

聖水

加埋即車

其實經過今次，佢地以後有機會佔天橋先
所以天橋手足反而最危險
記者又入唔到去

不過咁樣會大大增加佢地推進時間同撤退時間

係我就掟部雪櫃落去

除gear

係33.33333333333333333333333%

係富臨抬出黎

水砲車總共有3架，只減少33%。

佢地不嬲係佔天橋為先 但唔知點解呢次冇
你睇返前果幾次 又dum 垃圾桶 又係天橋笑住咁開槍

沙田七月咪示範左囉

推

香港啲高空襲物問題不嬲嚴重，下次有泥頭車跌落去都唔好驚訝

有都唔會喺呢度提

係唔小心俾風吹跌落黎架

類似商場天橋 掉完即走就得 你果啲死硬

只論攻擊力嘅話 掟車好似傷啲
啲狗着咩gear都一定死

入黎就係為左睇呢d

sor

最大弱點係 驚唔驚太易TK到記者 當然如果係100%狗就梗係OK
同埋太近未必走到

一直都想講高空擲物好有用
但係藍絲都可能會跟
到時我哋就好危險
所以先一直冇提

上次垃圾桶 今次單車仲要Tk 隊友 真係低智

認真post冇人理
反而鳩post咁快上熱門

致：前線勇武義士的戰略建議

好奇一問 用咩裝 入落氣球/膠袋
唔會被漒水那穿咩？

如果死有堆，值得既

想知 用咩載住d液體先彈得最勁

利申：學術研究

強推

我入黎就係想睇依張圖

Agger 咁耐都未有 真心有用 佢防毒面罩都要除睇唔到野

驚走唔切咋

破窗

係咪好撚驚啊Mon Post狗

好易tk

點撚樣抬起部車掟

現場人仕記住留意住身邊嘅人
我有預感下次臥底會用依個方法襲擊記者

屯門咪出過

所有高樓大廈
I love 漒漒

其實掟屎袋有冇手足取玩

又唔暴力 又有效

請大家唔好再定

因為啲黑犬已經決定咗 用臥底不斷咁樣亂咁定市民

然之後落嚟你哋度

你哋好記住佢哋嘅共產黨共產黨係唔介意 有隨機死人嘅只要唔係死多過一家就得㗎喇

我諗中屎袋會即刻收隊

抬得部車不如成架貨車撞落狗群度啦

或者係天橋唔小心倒瀉通渠水

其實成日班狗都會一大班慢慢向前推 我地其實可以一早搵人上曬樓 等佢地行到黎就掉野落去

不過如果係自己屋企要確保附近無cctv影住自己屋企窗口

& 小心有記者/寶寶

求化學家街坊裝上天橋玩通o水、鏹o

笑咗

入黎就係等睇呢張圖

都係講吓 根本天橋一定有狗守 況且掟咩都好 都一樣係好撚難走 封你兩邊唔通跳橋咩

掟車不如揸車玩保齡。啲green object 咁撚鍾意一字排開，不如就黎次strike全中啦

保齡有得諗

不如平時袋幾粒磚走

香港最多最密係咩

一早講左班狗好驚空投
由沙田第一戰就見到，班街坊上面掟水樽下面班狗驚到瀨屎

Please consider that there is high risk of misfire in a very dense and crowded area !!
If anyone in other non-interested groups get injured in even one single incident, ALL opponent groups will make it the BIGGEST news on earth.
e.g. regular HK people, ladies, kids, reporters, protestors, foreigners, etc..

Hopefully wind factor may sometimes be an issue too. If it is liquid, then it may be spread to other areas which are hard to estimate.

If you choose to do it,, exercise with EXTREME caution !! A small spark of MISTAKE can ignite the fire for the whole forest.
Take it very seriously.

一人一粒保齡球會唔丘抇容易啲

佢封樓點走

dum野之前black bloc帶手套唔該

一人一粒保齡球會唔會容易啲

唔一定要掉咁巨型嘅野
掉臭嘅野都好厭惡
上撚曬gear，又痴曬d臭味
可以點啊又返唔到去換，咪臭住企
同埋佢地推進緊果陣有object吹左落街佢地一定會窒一窒，咁樣都可能救到手足

其實掟開有條路
黑警落區會多好多顧慮
好影響佢地推進 部署

由其係你係自己地頭掉熟架步
黑警會極頭痕

英泥算啦

洗衣機咁撚重點搬呀

咁高會點呢

6百萬一架

聖水最完美

係

利申今晚有諗過制高點掟磚/嘢，以報1001popo灣仔入境天橋掟垃圾筒之仇
不過得自己一個太

幾點我見：

勇武唔該玩遊擊 快閃 大型遊行盡量唔好參與/扮和平 人地會部署好黎拉你地

唔好戀戰 唔好係一個位死等比人拉

勇武我地會盡量文宣幫你地宣傳

女仔 跑得慢唔該企後d 唔該

全民口罩 平日都係

我都諗起呢張圖

佢地入學校宿舍

即刻掉

幾點我見：

勇武唔該玩遊擊 快閃 大型遊行盡量唔好參與/扮和平 人地會部署好黎拉你地

唔好戀戰 唔好係一個位死等比人拉

勇武每一次做野時諗定後路

勇武我地會盡量文宣幫你地宣傳

女仔 跑得慢唔該企後d 唔該

全民口罩 平日都係

我地要爭取國際支持

啲狗識搶制高點 唔係咁容易

有時會漏行車天橋，e.g. 728上環

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

Agger

夾斗

搵條暗巷/角位衝出去騾低十件八件仲禾味啦

雞強最快

但高位好難走, 掟之前真係要確保走得甩

扔個網落去

失控飛車
個畫面
個人跳出 隔車空投

掟屎

燈泡?

走到先好

我驚引起d藍屍有樣學樣掟我地喳，之前都已經掟鏹水咁仆街

最怕有義載司機學警車開路掃狗

好心寒，啲object跌落去痛死

咁高 頭盔都冇撚用啦
最多咪擋到下唔洗死，但應該會暈下暈下
利申： 9up 冇讀過物理

記得睇清周位 俾人拉左就唔好啦

依2日擺定先？到時落石計既準備時間減少

成本高呢

預計短期內啲共享單車會比政府回收晒

咁不如掉榴槤

牙凌下話

沙田果次已經知制空權既重要性
但好難拎
制空果班好易封死

水魔法

又係你五毛

啞鈴啊

想講藍絲反而用高空擲物先上次柴灣啲藍絲不停係屋企掉玻璃樽落街

點知邊個掟

通常下面推緊上面都係佢哋嘅人

行過少少對住狗屋門口出火魔啦

真心覺得work

好想睇2019版

gta cheat
● 獲得車輛載具
【AMOMHRER】油罐車 (Tanker)
【AKJJYGLC】ATV四輪機車 (Quadbike)
【AGBDLCID】大腳怪獸車 (Monster)
【AQTBCODX】送葬靈車 (Romero)
【AIWPRTON】輪型坦克 (Rhino)
【EEGCYXT】推土機 (Dozer)
【JQNTDMH】野地休旅車 (Rancher)
【KRIJEBR】加長型禮車 (Stretch)
【UBHYZHQ】垃圾車 (Trashmaster)
【RZHSUEW】高爾夫球車 (Caddy)
【CQZIJMB】防撞賽車 (Bloodring Banger)
【PDNEJOH】納斯卡賽車A款 (Hotring Racer)
【VPJTQWV】納斯卡賽車B款 (Hotring Racer)

● 獲得飛行載具
【URKQSRK】雙翼特技飛機 (Stuntplane)
【OHDUDE】阿帕契武裝直升機 (Hunter)
【JUMPJET】長蛇座垂降戰機 (Hydra)

● 獲得船艇載具
【KGGGDKP】小型氣墊船 (Vortex)

● 獲得武器／道具
【LXGIWYL】暴徒武器組 (噴漆罐、手指虎、球棒、汽油彈、手槍、M870霰彈槍、UZI衝鋒槍、AK-47步槍、RPG-7火箭筒)
【KJKSZPJ】專業武器組 (滅火器、尖刀、手榴彈、沙漠之鷹、短管霰彈槍、TEC-9衝鋒槍、M4步槍、狙擊槍、火焰噴射器)
【UZUMYMW】狂人武器組 (電鋸、C4炸藥包、滅音手槍、SPAS-12戰鬥霰彈槍、MP5衝鋒槍、M4步槍、反裝甲火箭筒)
【YECGAA】噴射背包
【AIYPWZQP】降落傘背包

其實你地明唔明點解警察暴力會升級？點解要開槍？
四個字，因果循環
（你可以鬧警察，但請唔好睇唔見自己）

掟完即閃唔好搏拉

火魔法

無錯:

市民: 和平示威
警察: 催淚彈

市民: 堵路示威
警察: 布袋彈, 海棉彈 - 轉打眼

市民: 氣油彈, 放火
警察: 地鐵站屠殺, 虐待, 開真槍

市民: 高空擇物
警察: ?

其實你地明唔明點解示威者暴力會升級？點解要掉野？
四個字，因果循環
（你可以鬧示威者，但請唔好睇唔見自己）

空襲要諗定點退
你係上面, 比人封晒出口就仆街

你可以鬧警察，但請唔好睇唔見自己
調一調上下，一樣都錯

狗屋附近無可能啦 天台有狗睇

無拉手制好易推

私人地方就ok

e.g. 屋苑平台

我幾時有鬧警察呀屌你老母
我緊係睇得見自己啦懵撚, 你係唔係睇唔見人地打 D 咩呀?

先後你都未撚識分, 講閪咩

德國有人之前都將入滿石屎嘅雪櫃車落水炮車度

p牌仔做乜咁傻

而家先啟發？？新城市已經啟發咗啦

入黎睇呢個

我前日先出完中環，和理非在連登都不能發聲？？！當我condom呀!!

個個人都係空軍轟炸機

有問題？講真出得黎做戰地就預咗有風險。唔係帶個頭盔黎做乜？

宜家搞緊革命啊。香港人係差在冇武裝咋。可以人人揸支槍嘅話，一早成立咗革命軍啦。

有好多片都係係屋企入面拍到黑警打人，千祈唔好行出走廊擲啲可樂落去，有機會整到人，咁做好唔啱架

入夜後有黑暗掩護，記得熄燈

坑渠油唔洗錢又臭

防暴套衫邊到造？

我幾時有鬧警察呀屌你老母

你去邊關我撚事? 你係唔係 Condom 亦都影響唔到我.
但係你老屈我鬧差人我就要出聲.

我話撚知你發聲, 發夢, 發炎定發癲.

我幾時有鬧警察呀屌你老母

佢地制高搵天橋

總有行人天橋個頂係無狗守既。

唔洗另外搵野裝 買返黎直接將成支鏹水掟落去

香港人太善良遲左醒覺
藍屍一早有高空擲物，又扔玻璃又扔鏹水

你撩警，俾人打死，
完全唔關我事

好心要講既講完

除左點放tg要用實彈了

令佢地知記者保護緊佢地

1664

唔怕 加油
下次要見到你丟

我幾時有鬧警察呀屌你老母

我幾時有撩警呀屌你老母

撩警俾人打死唔關你事你就咪撚係到廢噏啦. 戇鳩鳩.

你撩示威者，俾人打死，
完全唔關我事

好心要講既講完

早就應該咁做

打過機都知打仗要佔高地

下次掟個雪櫃落去

既然火攻都坐咁耐 高空襲物又幾耐？

英泥溝石仔+水

大丁架 jeep 應該幾好轆

氣油彈如果由上而下中真係全身著火

新四大發明

Tui

掟還掟，唔好係自己屋企掟

呀SIR教咖，佢掟垃圾筒先

揸槍？刀仔都唔敢拎啦，看到自己那麼大

push

點少得回魂夜？ 打中都無事，因為會係個雪櫃走返出黎。

一個放滿磚既垃圾桶

我冇嘢講

今次單車下次電單車

連掟野都唔敢點叫革命

你地屋企無冰格？

屌，d狗都成日係條橋上面高空擲物啦

ching數學係咪U咗

想當年616我都唸過天橋掟垃圾桶，但係太善良
好後悔

所以沙田個兩次班狗都唔敢推 佢要推一定要清好運先
第一次唔清好連已經比人扔到仆街 要搵位避
第二次就清哂上面先敢推

如果有暴徒先掟普通野，正義使者實瞄準向上，但暴徒隔幾秒一個個玻璃樽連液體再掟落去咪食正
但家見到呢種情況要小心，要遠離同等正義使者處理

要勇武手足引佢去
其他埋伏係制高點

搬部洗衣機已經難
仲話要加水泥

你on9完未，假設你講嘅係真，姐係掟唔掟都有機會比人屈，咁why not

hit and run啦

係高速公路天橋掟

師兄請示範

成日係度諗
班恐怖分子成日係屋苑附近既街道佈防線
如果樓上有勇武街坊出魔法
佢地死尻硬

徵集空投師

咪有well done囉

你當個個都係天水圍失戀男咩

記者真係唔好行咁埋班狗，佢地係戰地中係目標黎

次次好多人刮，但係無人扔

屌你原樽高空掉落地都爆啦

hi popo
乜咁撚早呀

lab D beaker/flask一定裝到

物理L話你知

其他已經升級左...以前只係拆散劉江華車落去...

當年外國做到我覺得係奇蹟

四電一腦個陣咪周街棄治電器囉

置

SURE啦 除非你識飛?

最鐘意聽物件高空墜下嘅聲音

遍地開花 大把街坊係上面

我都係睇返之前連登巴打嘅舊帖

我都係睇返之前巴打啲舊帖

唔好玩掟野呀 藍屍有樣學樣都咁掟咪死得

講咗好耐制高點一定要搶

一早就要啦

我有hulk 咁勁嘅話場抗爭一早贏左

仲有7日，忍忍先

幾時會有灌咗水泥啲洗衣機

啲人拎都唔敢拎
有啲拎完又唔敢行前啲, 企撚咁後丟
屌佢老母又唔夠力
離狗仲有成十幾幾十米事少
丟到自己友事大啊屌

真 個個拎黎做路障
人數咁多一人一舊磚都扔死佢地
但偏偏就冇人扔 個個見警察衝埋黎淨係識走

仲要搬上去水砲車必經之路既天橋上面

其實扔同唔扔，而家都係入你暴動

呢輪啲黑警好醒，金鐘灣仔啲天橋頂一早已佔。就算冇佔都即刻衝上去趕人走搶佔

我都覺得有用，至少佢一定要除罩

呢個時候先明共享既重要性
可惜佢地太快頂唔順執柒左

傻閪, 班狗一早知道洗你講, 每次都搶高點

上面安全咁多
幾十支火魔法扔落去popo到你都咪話唔爽

之前咪掟路牌
攪到畜次次進攻都拎左制高點

直接屎尿強水氣油彈啦

dom呢件落去應該核爆咁end game左

Push

噚晚架單車點都勁過磚,隻狗仲行得走得

入黎就係等緊哩張gif

掟之前一定要確保舊野無任何指紋呀！！

入到屋邨我地話事, 我係後樓梯掉,你班黑警吹呀?

屌你笑撚死

想像到個畫面

最好引啲黑警由天橋衝上衝落樓梯，跟住跣親仆街

渣車既手足可以

警察仲鐘意掉垃圾桶
點解佢地唔掉自己先

其實扔強水都好勁，千祈唔好做，好危險

香港冇嘢多，高樓大廈最撚多

啲狗幾個月前已經幾十樓掉tg啦

都係果句，示威者已經好克制架喇

想睇好耐
雞尾酒雨更靚

即刻後退，效果幾好

屎呀

人人都可以做DIO

你諗下如果用ikea個大袋 有一大袋磚呢

經驗話我知
推下面之前會搞左上面先

好撚難撤退

上次930 凌晨已經有藍絲鬼車由天橋高處向下扔左兩個燃燒彈,
好彩中晒馬路

港島果條送頭路線就係，打地區大把天橋同私人平台

點解冇的士司機撞車去popo

直接跳落去

單車都死唔去啦

依幾日睇地區直播佢地好明顯無諗到街坊都會施襲所以無搶就衝出去

玩水魔法算啦 邊有時間俾你推到落去 人人都大力士咩

陰謀論過左龍
有人嬲得濟有咩出奇

要即車

掉冰磚

有hulk既話仲洗咩玩丟野

有D乜野黃屋苑, 樓高, 近街,
適合3D作戰?

沙田試過

反正係警察之前係橋掟垃圾桶先